[尋人] 今晚周國賢演唱會尾埸一個企門口既女staff

我係演唱會一開頭出左嚟坐係first aid休息個個男仔 (著全黑 戴眼鏡)
之後我feel到好番d就同我家姐行番入去企位入面企
到出嚟個陣你已經唔見左 可能已經放左工
你企係門口個陣間唔中望過嚟幾秒個陣我覺得你幾特別&合眼緣 所以希望有機會認識你
如果你見到呢個po又唔介意同我做個fd的話可以留低contact / tg 都ok
P.S. 我估你大概155~158cm高 唔記得係咪著全黑 但係一定係著襪褲同埋黑色vans 戴黑色圓框眼鏡
Thank You!

咪撚咁痴線啦

變撚態

我係佢都唔想覆你啦

你班金鐘毒撚真係唔話得
本身個po都沉撚左
返工返學搭車時間都幫我推一推個po
唔多謝你地都唔得啦屌

你夠係金鐘毒撚啦
女都要上網識
仲要用連登
噁唔噁心左啲啊
一諗起樓主恨女個樣

咁虧學人溝女

唔好再推啦

幫推

人地女仔黎嫁 點會就咁留tg比你
一係你放出黎先喇 個女仔見到會搵你嫁喇

你話係咪係囉idgaf

講經咩 你用腦諗下都知 佢搵到我之前我都唔知畀幾多條毒撚一人一句轟炸我先啦 到時難分真與假煩都煩死

唔見你即場問人拎電話？

你有熟人/兄弟姊妹係隔離會唔會照拎先?

有咩問題?
要問過佢地?

佢放tg出黎就唔會比人炸？ 你真係好撚有腦

你覺得D毒撚想troll9我多D定係troll9佢多D先? 大不了佢放完之後佢咪改username囉 但係佢一日未搵到我我一日都唔改得個username我咪日日畀人炸 邊個有腦D?

咁你當我面皮冇你咁厚

演唱會一開頭就要出黎休息仲好意思笑人金鐘毒撚
虧到咁唔好學人溝女喇
留返concert錢去叫雞算啦

張飛7舊水我病撚左照去睇唔想嘥唔撚得?

垃圾

幫樓主推

想溝女又要顧住自己面子
要左諗右諗
柒左都重想囉尾彩話人面皮厚

如果我係條女 我都要諗下你值唔值得做自己朋友

人地想望下你有無事咋

屌
原來琴晚果條廢柴係你

推

著全黑
諗下都覺得毒

樓主一定好撚柒

我幾撚時有染到?
你想我讚你好夠卜咋?
你做到係你既事 唔代表個個同你一樣
同埋條女見到你d熟人係你隔離你都照問咪仲老尷 好似群眾壓力迫佢就犯咁

又要問人會唔會做 根本就expect人地都唔會囉
好啦, 有人答左你會做
重要走出黎話人面皮厚
咁都唔叫柒左叫咩?
係柒左呀, 唔係染左呀柒頭
夠卜

睇你打字就好似中學雞咁, 有種柒味係到

咁撚大個埸都畀你認到 犀飛利

你第一日上連登? 人手filter咪就係你呢Don9仔囉new user衝出嚟7

又要開POST 人地幫你推又要嬲嬲豬怕柒

咁你開POST黎做乜鳩

樓豬真係on9

回下po都叫嬲? 我唔回沉撚左啦邊有野討論?

去金拱門網聚啦屌你老母

笑撚死 網上聲大大，現實無貨賣

樓主回po既語氣同態度都成個a0毒撚咁

樓主出到黎一拳打撚死你班金鐘死毒撚啦

惡過狗

出到來佢又會唔舒服，第一時間搵個地方休息先

中二病傻鳩毒撚

樓主上連登叫春尋人呢啲野面皮仲厚啦

原來係你 面青口唇白 見住你俾個女扶出去

ching 好波

笑死 厹到

自己想識人仲要人比contact
以往尋人post都無咁柒

樓主加油啊 以一敵百
我撐你架

一夫當關 萬夫莫敵

全身黑真係好撚毒呀

見到樓主惱羞成怒 笑到仆街

你都叫吾係靚仔就算把啦

想像到樓主望住個post嬲到口到震埋
條女見到你eq咁低加把口撚狗啦仲留tg比你

撚到佢d低eq現出哂黎

吾你老母

你有無誠意架？
本身都想識你
但你竟然叫我留tg而唔係你自己留咗先
你有心識我就自己放tg出嚟先啦

呢句笑撚死我

呢家係你想識人定人想識你？

仲要為你改username

邊個有腦D啊!!!????
答我!!!!!

原本開post個時都幾大方 我係個女仔都會暗爽下
但見到你啲回覆真係不得了 你以為自己係邊個

十足d mk 語氣

樓豬條傻鳩自大到

想識人仲要叫人放contact 出來
你怕比人煩唔通人地唔怕既
一d 風度都冇

開頭以為假膠
屌你老尾 睇睇下回覆笑撚到我

樓豬 唔好停
繼續回post串鳩我地呢班金鐘毒撚
你唔回 我地冇得笑呀

推到有人相認到樓主

樓豬呢D咪自我中心自私型經典A0死毒撚囉，想尋人要人地放tg因為驚自己俾人炸但又唔care人地會俾人炸嘅 你自己都識講之後最多咪改username，你搵到人之後自己改又唔得嘅 你呢啲連少少付出都唔肯俾嘅死毒撚，我係條女見到都唔撚想show你啦，咁鳩自自私

自己機會唔把握
竟然要返個女仔比電話你 傻撚咗？
怕喺熟人面前拎電話
但係反而喺網上尋人拎電話 笑咗

好柒呀屌
就算樓主現實係靚仔 都遮唔到浸柒味

鳩痕去叫雞啦

樓主啲反應笑到仆街
咁你咁撚型
唔怕自貼一張比我地班毒撚睇啊

樓主講野咁串咁撚型 真人一定係中上男神
我係個staff都出哂水
不過你都冇擺tg 人地點樣搵你呢
所以話
靚仔多數是無腦的
我說得對嗎？
樓主

毒撚去叫雞啦

場地staff定production house staff先？

好好笑
啲自信邊度嚟
要人主動搵返佢

身體咁撚潺就咪累人啦

睇演唱會都睇到唔舒服
條女心諗條毒撚唔係虧成咁呀

死番5p尋飽佢啦屌你老母

On9

First Aid
屌廢既就收皮啦
學咩人溝女

琴日望望下個咸濕佬就係你 我有男朋友了同埋我唔鍾意毒撚

隔住個post都聞到陣毒氣
同埋睇樓豬打字同名校secret d文咁撚似，
搵人仲要串過馬撚，扮哂醒咁
真人應該好打極有限

以為自己邊個呀
係咁靚仔就人地問你 唔係你搵人啦柒頭

樓主咁潺, 應該斷左氣上唔返水

死毒撚

祝樓主全家過唔到年三十晚

想呃閪屌你就走啦
屌你老母 係咪搵唔到食要上連登搵? 落老蘭識唔撚識呀 MK仔

ol add me
@choyprettygirlon99

想我嬲?

訓醒未

咪撚比佢潛呀 樓豬 個女仔搵你唔到呀唔係

一句講曬 你憑咩要人貼tg出黎

我係樓豬朋友

呢個係樓豬黎 佢又要溝女又唔敢自貼
大佬呀 叫個女仔點搵你先得架

樓主死全家

病就咪撚出街惹人啦屌你老母 仲要去人多地方 咁無公德心

死虧佬

人哋會唔會為咗識你，公開自己tg又改userbame咁大費周章呀？你估你係金城武咩
醒下啦死毒撚

本身條女想比但見到樓主咁樣既態度都唔會比啦

樓豬睇完啲回覆嬲到入咗急症室所以潛咗水？

想潛水了事 我推

一開頭出左嚟坐係first aid休息
著全黑
死毒撚

樓主真係on撚9
中學畢業未

on撚79

想媾女仲要條女自己留tg 最有腦咪樓主

去演唱會都頂唔順咁體虛

咁撚孱學人溝女 仲要死雞撐飯蓋 依家潛埋水添 比個叻你

等緊你上水一齊討論

樓豬覺得自己係陳冠希定吳彥祖
覺得條女會因為個三唔識七既人
專登上連登貼自己tg比佢識